旅行青蛙問題

我女朋友無執行李
佢離家出走左成個星期
想問係咪game over 左

報驚

人口失蹤🤤

求救可以點解決？